高普難忍怒火：我落場的話 卡尼攞唔到波

利物浦再次因後防甩漏，結果1：4不敵熱刺。賽後領隊高普難忍不滿，直斥後防不濟，特別提到後衛洛夫蘭。

洛夫蘭首先走甩哈利卡尼，加上門將米洛列特出迎不夠快，結果被對方攻破；到失第2球，又是這位中堅犯錯頂空氣，讓卡尼傳中給孫興民建功。差勁表現令他踢了30分鐘就被換走。

賽後高普直斥：「第1球我們防守做得很差很差。第2球，反擊，當球越過洛夫蘭時已經太遲。如果這情況我是在球場，哈利卡尼就不會得到那球。」

雖然點名批評洛夫蘭，但高普強調輸波是全隊責任：「我們要知道己隊要為劣績負責任，當然，我們可以糾正的，也必須糾正。整場比賽整個賽果都是我們的錯，熱刺踢得好，他們本分來的，但我們令他們贏得太輕鬆。」()

唔用洛夫 可以用邊個？

屌仲以為係nine up報

自己唔買人中堅怪邊個

佢自己

係使橫手都買唔到呀

甘就唔好賣沙高啦，雖然都係辣殺

沙高仲得人驚
係自己小禁區玩後腳

你揸GTR, 死左啦

我落場入返佢三粒添啦 變吹水領隊

你踢嗰陣都係渣架

個班主慳慳慳 慳到向全世界出醜

佢宜家覺得連自己都勁過洛夫雲

米勞列反而冇事

定係慣左睇佢表演

之前仲大大聲話疤係乞衣

佢落場第二球唔失咪又係輸1-3

即刻拉返上去睇user name

連迪路夫蘭

教左lovren兩年幾先第一次屌鳩lovren

kane: 我做龍的話 利物浦唔洗輸波

佢守呢球漏波